喺工廈番工／出入嘅巴絲入一入黎

大家好，小弟係一個滿懷理想同熱誠嘅有為青年，矢志為香港工廈發展出一分微力。
各位出入工廈嘅巴打／絲打，可以的話幫幫手填份問卷，支持下。
填黎做乜恕我不能透露，只可以話，份報告寫左出黎會有大粒野見到，希望大家可以多多支持。

J圖後補，因為番緊工。萬分感謝

鬼鬼地 唔填

點鬼法呢

pish

Pish

拿哈比人我講多出做得到，J圖喺下面